對所有普通樣女仔都有性幻想

靚女反而無 why

無所謂 百貨應百客

門當戶對

細佬一直在玩命，有冇feel

因為真實感大得多

小小